點解耶蘇釘十字架嗰陣冇人幫佢打飛機？

咁呢個世界就多咗好多人姓耶

因為耶和華唔俾打，啲人幫佢打極唔起

每分每秒都聖人mode

哦